有無人有「賜座男」近況？

有無巴絲識佢？想知佢近況

佢過澳洲發長成點 返左嚟香港未

收聲啦 死八婆

係呀我係呀Yeah

死八婆 死八婆

無人知？

可能仲坐係嗰個巴士位度未肯走

乜佢去左澳洲咩

你比一百蚊冇！

唔知佢仲係咪小童呢

佢係咪弱智

死八婆 挑釁我～

如果當年「賜座男」冇俾兩份小童車錢今年應該幾歲

我小童 雖然我係中五

當年仲有首歌
係電視劇主題曲改詞改出嚟

回憶黎

搵我咩事 yeah

原來你地仲記得我 好感動

無啦啦binc

有聲手

直到你刮到我 同伴篤我

即刻落車

好似係林瘋唱

原曲又幾好聽既

死八婆 死唔八婆